Farfetch 夾單

有無人夾夠3900免運費
我想買條手鏈
仲差幾千蚊